一人一個氹男友方法

近排男朋友壓力大，但一齊耐左心又累橋又無
相信好多人都會咁，
絲打分享下平時點支持大壓力既男友，
佢嬲左點氹佢
巴打分享下想女友做啲咩冧你

我先

佢唔舒服但無時間睇醫生，係佢屋企臨走時放左個康鈣思係佢枱面，佢番到屋企就見到
唔係一齊住，好難煲粥果啲，所以唯有做呢啲野支持下

同佢扑野

制服誘惑

我會帶你男朋友去日本溝日本妹

交比我

其實我有諗過

好似從來都係得我諗點樣整新意出黎...

唔煩佢已經夠做有突

女友會幫我含撚

送佢返工